狗女絕育後憂鬱

絕育第四日仲係好呆滯
叫名冇反應，唔係好肯食嘢
絕育之前好活潑
依家剩係訓係到完全唔肯郁
有冇人隻狗狗試過類似情況？
可以點樣解決？

幫完你絕育你開唔開心

好彩狗女唔係女唔係就仆街啦

佢點知自己俾人絕育

做完手術，身同心休養吓好正常

攞走左佢作為生物生存既意義，好難會開心

即係你鼻哥好多鼻屎
但以後無得撩鼻屎
咁你開唔開心丫

所謂絕育係指結扎左輸卵管？

同隻狗解釋返
生存既意義並唔係繁殖
而係陪主人玩 唔好製造麻煩俾主人

呢種思想好多狗主人都認同
相信狗狗都會被明白

放棄繁殖，追求真善美

輸卵管同子宮全部移除

其實係閹
動物所謂結扎係切除晒子宮+卵巢/睪丸
冇咗卵巢/睪丸就冇荷爾蒙分泌，隻動物嘅欲望只會剩返食嘢

人類做嘅結扎係扎住/切開輸精管/輸卵管，所有性器官保留，手術康復之後第一件事就係想無套中出300回合

樓主同中共活摘新疆D人有咩分別

有機會係因為俾你放低咗係陌生環境一陣而唔開心

亦有可能因為傷口痛無胃口，過多日仲係咁最好問返獸醫

痴撚線....
卵巢都無埋....
內分泌即刻變左斷經期咁，會增加骨質疏鬆呀啲老年病機率

咁緊係會性格都變晒啦